唐山5.1級地震 天津北京震感強烈

唐山大地震

中國地震台網測定，河北唐山市古冶區周日（12日）早上6時38分發生黎克特制5.1級地震，震源深度10公里。天津距離震央132公里，有網民指天津、北京震感強烈。約半小時後，同一地區附近再發生至少兩次2級或以上餘震。

地震消息一出，不少網民紛紛表示關注，並提到河北多地、天津、北京均有震感，其中天津更有網民聲稱從睡夢中被震醒，形容是近幾年震感最強的一次。另有人指地震時整張床都在搖晃，燈也有晃動。

約半小時後，同一地區附近發生至少兩次分別2級及2.2級餘震。中國地震台網指，震央周邊200公里內，於近5年已發生17次3級以上地震，而今次屬最大震級。鐵路部門隨後表示，地震發生後已啟動應急預案，暫停途經該地區的旅客列車，派員檢查鐵路設施。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20200712/bkn-20200712070022307-0712_00952_001.html

邊條女用完震蛋唔記得熄

5.1

不過可以再高級D
7.1都唔錯
9.1就最好啦

條女叫地球，唔怪之得早排又怪叫、又一直出水，原來玩緊震蛋，幾時玩中出?

最好係15.1

先得個5.1地震
呢個天都根本就偏袒支那

可唔可以俾返1976年嘅時候嗰種威力再加10倍啊

其實點解一個國家同一時間可以有咁多問題
又水災又蝗蟲又病毒
仲要同印度台灣衝突
呢排仲要挑釁哈薩克斯坦